入黎講下你地既快樂黎自啲咩

我先 買野 睇動漫 打飛機

打人

打機 見女朋友 冇friend